"We behoren het te noemen Nachtegaal!
Geef ons nog iets anders. "
Lord Norman zong ze een royaal zanglied met een pittig refrein, die de mannen ingehaald en riepen met veel plezier.
Hij was bleef aan de piano zingen en spelen totdat hij bijna hees was; en toen hij toegaf, greep Taffy hem en liet hem op de top zakken van het instrument, en riep op tot drie gejuich, die werden gegeven met zo'n hartelijkheid keek Dan MacGrath naar het tinnen dak angstig.
Lachend en blozend stond Norman van de piano en ging op pad in de open lucht.
